去維園，唱國歌！

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首拒默沉

民族自強 香港獨立

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

光復香港 時代革命

吶喊聲響透